[{"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/449153534", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67436172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67436172/answer/502889205", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u540e\u8ba4\u4e3a\u505a\u5f97\u975e\u5e38\u597d\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299392605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299392605/answer/517268548", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5fc3\u75bcfaker\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u5fc3\u75bcuzi\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32103740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32103740/answer/515183294", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u6e56\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270840984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270840984/answer/515934004", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u8dd1\u6b65\u4e00\u5c0f\u65f6\u771f\u7684\u80fd\u51cf\u80a5\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/507942423", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/507287963", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/505471705", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/501552954", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278107357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278107357/answer/437515777", "content": "\n\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u4ec0\u4e48\u840c\u5230\u8fc7\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6696\u5fc3\u7684\u4e8b\u60c5\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296552174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296552174/answer/501185228", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u6210\u4e3amiumiu\u552f\u4e00\u5b98\u65b9\u53d7\u9080\u4e2d\u56fd\u827a\u4eba\u524d\u5f80\u5df4\u9ece\u65f6\u88c5\u5468\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/509504276", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22518367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22518367/answer/513800979", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u7684\u6536\u5165\u5230\u5e95\u9ad8\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298444254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298444254/answer/515584205", "content": "\n\u4f60\u5750\u8fc7\u53ea\u6709\u4e00\u4f4d\u65c5\u5ba2\u7684\u822a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418006/answer/517682330", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5609\u8bda\u7684\u513f\u5b50\u88ab\u5f20\u5b50\u5f3a\u7ed1\u67b6\u65f6\uff0c\u674e\u5609\u8bda\u6ca1\u6709\u62a5\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39984656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39984656/answer/511241835", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u4e2d\u590f\u4e1c\u6d77\u5218\u6885\u5bb6\u6709\u591a\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273919371/answer/515570418", "content": "\n\u804c\u4e1a\u753b\u5bb6\u7684\u753b\u6280\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299636203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299636203/answer/517330219", "content": "\n\u7537\u751f\uff08\u4e00\u4e2a\u4eba\uff09\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u8e66\u8fea\u9700\u8981\u5e26\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286518388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286518388/answer/494977654", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u6bd4\u8f83\u4f18\u5f85\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24310666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24310666/answer/518238153", "content": "\n\u6e05\u534e\u4eba\u5bf9\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u662f\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299581261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299581261/answer/516195240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Google \u4e3a\u5e94\u5bf9\u6b27\u76df\u7684\u53cd\u5784\u65ad\u88c1\u51b3\uff0c\u5c06\u5728\u6b27\u6d32\u5bf9 Android \u8fdb\u884c\u6536\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/516234661", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443106/answer/517481939", "content": "\nrng\u961f\u5185\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67977715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67977715/answer/516075048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5200\u64b8\u53cc\u4fee\u73a9\u5bb6\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u5411\u7740dota\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286906699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286906699/answer/516109913", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u9646\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e09\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/517277272", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64083034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64083034/answer/518486607", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73mix3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61577506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61577506/answer/442421659", "content": "\n\u6e05\u534e\u538b\u7ebf\uff0c\u53bb\u4e0a\u6d77\u4ea4\u5927\u8fd8\u662f\u51b2\u6e05\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21160028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21160028/answer/518337809", "content": "\n\u82ac\u5170\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/517531644", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298118345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298118345/answer/518337960", "content": "\n\u8001\u5e74\u4eba\u7528\u4e86\u65b0\u79d1\u6280\u4ee5\u540e\uff0c\u53d8\u5f97\u66f4\u5e78\u798f\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58762730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58762730/answer/518473031", "content": "\n\u70b9\u4e00\u4efd\u5168\u719f\u7684\u725b\u6392\u771f\u7684\u4f1a\u88ab\u5632\u7b11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/519006528", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293914303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293914303/answer/513619909", "content": "\n\u6709\u4e2a\u4eb2\u59b9\u59b9\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292865308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292865308/answer/504753082", "content": "\n\u4e8e\u8c26\u5546\u6f14\u80fd\u5206\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297855838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297855838/answer/510416987", "content": "\n\u600e\u6837\u63a7\u5236\u98df\u6b32\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/517637006", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299482545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299482545/answer/518140142", "content": "\nIG\u6253G2\u7684\u8d62\u9762\u5927\u5417\uff1f\u80fd\u5426\u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/508382968", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298221400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298221400/answer/510178168", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5750\u98de\u673a\u4e0d\u7231\u6258\u8fd0\u884c\u674e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299793529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299793529/answer/517334225", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u5426\u300c\u505c\u6b62\u793e\u4f1a\u62db\u8058\uff0c\u4ee5\u6821\u62db\u4ee3\u66ff\u300d\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40263606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40263606/answer/501278420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6574\u5bb9\u8fc7\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/439437785", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21311049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21311049/answer/490830570", "content": "\n\u7f8e\u56fd 10 \u7f8e\u5143\u8ddf\u4e2d\u56fd\u7684 10 \u4eba\u6c11\u5e01\u8d2d\u4e70\u529b\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49063031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49063031/answer/516331694", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u827a\u6615\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295255253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295255253/answer/505171929", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u571f\u8c6a\u662f\u600e\u4e48\u8c6a\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47827960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47827960/answer/449527735", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u4eba\u5fc3\u53ef\u6015\uff0c\u4eba\u5fc3\u4e0d\u53e4\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/513631165", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/503059473", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 TA \u662f\u4e2a\u50bb X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341570/answer/501141543", "content": "\n\u5510\u671d\u7384\u6b66\u95e8\u4e4b\u53d8\u4e0e\u6e05\u671d\u4e5d\u5b50\u593a\u5ae1\u54ea\u4e2a\u66f4\u60e8\u70c8\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286214489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286214489/answer/514597712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28624810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28624810/answer/509541043", "content": "\n\u94c1\u8def\u56fd\u8425\u597d\u8fd8\u662f\u79c1\u8425\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294430863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294430863/answer/508371868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u624b\u673a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\u7684\u8d77\u552e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/503764889", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/465651406", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/512459457", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4f60\u5f88\u6709\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/440960815", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296904119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296904119/answer/510160579", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u660e\u660e\u6ca1\u5b66\u8fc7\u7e41\u4f53\u5b57\u5374\u80fd\u770b\u61c2\u7e41\u4f53\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/508734154", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/506694397", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295111627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295111627/answer/499743372", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4eac\u4e1c\u5e02\u503c\u8170\u65a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288029546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288029546/answer/503774280", "content": "\n\u78a7\u6842\u56ed\u80cc\u540e\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37204796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37204796/answer/492265393", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8e0f\u5b9e\u5730\u8d70\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294863101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294863101/answer/498288089", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u90e8\u5267\u4e2d\u7684\u5973\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291227609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291227609/answer/475262591", "content": "\n\u7403\u6280\u5728\u5168\u6821\u6570\u4e00\u6570\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25047404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25047404/answer/502877088", "content": "\n\u534e\u5c14\u8857\u771f\u5982\u7535\u5f71\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u91cc\u90a3\u4e48\u8352\u6deb\u65e0\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57736754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57736754/answer/482213891", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u5237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/501900347", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22479800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22479800/answer/444923588", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u8fd1\u4eb2\u7ed3\u5a5a\u5c31\u6709\u53ef\u80fd\u6709\u7f3a\u9677\uff1f\u4f46\u52a8\u7269\u754c\u6bd4\u5982\u732b\u72d7\uff0c\u5374\u8d8a\u7eaf\u79cd\u8d8a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294375259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294375259/answer/490485643", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u534e\u6668\u5b87\u6ca1\u6709\u4ee3\u8868\u4f5c\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u8fd9\u7b97\u597d\u4e8b\u8fd8\u662f\u574f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275857924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275857924/answer/497944506", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85MLXG\u97e9\u670d\u94bb\u4e00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295228695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295228695/answer/495246456", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5ed6\u857e\u8fd9\u6837\u7684\u91d1\u878d\u4ece\u4e1a\u8005\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21741174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21741174/answer/491043606", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5bf9\u56fd\u5185\u7684\u4eba\u8bf4\u52a0\u62ff\u5927\u5176\u5b9e\u4e0d\u597d\u6ca1\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34045216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34045216/answer/487221495", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5f53\u4e00\u4e2a\u597d\u5b98\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288979155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288979155/answer/469398648", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u9700\u8981\u914d\u5907\u54ea\u4e9b\u6570\u7801\u4ea7\u54c1\uff082018\uff09\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20525059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20525059/answer/461970305", "content": "\n\u4ece\u5316\u5b66\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u7834\u89e3\u53ef\u53e3\u53ef\u4e50\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u914d\u65b9\u662f\u5426\u53ef\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/467998040", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275111693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275111693/answer/452441485", "content": "\n\u5973\u751f\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293562294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293562294/answer/489098349", "content": "\n\u73b0\u573a\u770b\u534e\u6668\u5b872018\u5e74\u706b\u661f\u9e1f\u5de2\u6f14\u5531\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29030209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29030209/answer/457747307", "content": "\n\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0cUNIQLO\u3001ZARA\u3001H&M\u3001GAP\u7684\u6253\u6298\u5b63\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34473598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34473598/answer/467486661", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u5404\u79cd\u65b9\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278489574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278489574/answer/482637708", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u521a\u9700\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/472699401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/473764715", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282901939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282901939/answer/440034950", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u5bf9\u6253\u5929\u4e0b\u7684\u8d21\u732e\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288946611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288946611/answer/465009003", "content": "\n\u5f00\u8c6a\u8f66\u53bb\u9762\u8bd5\uff0c\u5bf9\u627e\u5de5\u4f5c\u6709\u5e2e\u52a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285186675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285186675/answer/470340637", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u67095\u5957\u623f\u5b50\u7684\u4eba\u613f\u610f996\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286852301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286852301/answer/468950709", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4eba\u4e0d\u9002\u5408\u505a\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/463741180", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u548c\u9910\u996e\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u4e0d\u4f1a\u53bb\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265875037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265875037/answer/475080771", "content": "\n\u5708\u5185\u7684 rapper \u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7GAI\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279110784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279110784/answer/407307942", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5f88\u60b2\u4f24\u770b\u7740\u5374\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300062453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300062453/answer/518919710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u5df4\u5357\u533a\u53d1\u751f\u5e7c\u513f\u56ed\u780d\u4eba\u4e8b\u4ef6\u81f4 14 \u540d\u5b66\u751f\u53d7\u4f24\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/432594353", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283447888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283447888/answer/438089931", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f90\u5ce5\u5728\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/516943738", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u6768\u9896\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/516630264", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20110583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20110583/answer/514184549", "content": "\n\u8001\u5e74\u4eba\u7684\u79d1\u6280\u63a5\u53d7\u5ea6\u53d7\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27300941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27300941/answer/467268978", "content": "\n\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u6ce8\u91cd\u81ea\u5df1\u7684\u5916\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19605307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19605307/answer/514723285", "content": "\n\u5e38\u89c1\u7684\u793e\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282866623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282866623/answer/513938751", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a A \u80a1\u8dcc\u5230\u591a\u5c11\u70b9\u53ef\u4ee5\u6284\u5e95\uff1f\n"}]